{
    "question": "Buatlah minimal 2paragraf Carita fabel yg kamu ketahu\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Kelinci dan Kura - Kura</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Paragraf 1 :</strong></p><p>Pada suatu hari, hiduplah kelinci yang bijak</p><p>ditengah perjalanannya ke sungai kelinci bertemu dengan kura - kura</p><p>kelinci melihat kura - kura bersedih, dan kelinci menghampirinya</p><p>kata kelinci kepada kura - kura \"Mengapa kamu bersedih, kura-kura?\"</p><p>kata kura-kura kepada kelicni \"makananku diambil oleh monyet\"</p><p><strong>Paragraf 2 :</strong></p><p>Mendengar ucapan kura-kura,kelinci pun menolong kura\" menocari monyet</p><p>tak lama kemudian mereka menemukan monyet yang sedang makan buah</p><p>lalu kelinci mengatakan \"hey monyet, kembalikan makanan kura-kura\"</p><p>monyet pun menjawab \"Baiklah kelinci, aku akan mengalah denganmu kali ini\". sahut monyet</p><p>kura-kura pun mengucapkan terima kasih kepada kelinci</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-jawab-dengan-penjelasan-1-berikut-karakteristik-188",
            "question": "BAHASA INDONESIA    jawab dengan penjelasan\r\n\r\n1. Berikut karakteristik drama adalah...\r\na. Dialog\r\nb. Hiburan\r\nc. Permainan\r\nd. Tablo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dialog</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A. Dialog <br>Drama disajikan dalam bentuk monolog atau dialog.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-lapisan-matahari-dari-inti-hingga-lapisan-terluar-adalah-753",
            "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-batu-yang-dipukul-dengan-palu-menjadui-pecah-peristiwa-ini-288",
            "question": "Sebuah batu yang dipukul dengan palu menjadui pecah peristiwa ini membuk tikan bilagaya dapat berubah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bentuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-zat-tunggal-sebutkan-dan-jelaskan-bentuk-261",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan zat tunggal Sebutkan dan jelaskan bentuk dari zat tunggal \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Zat yang hanya terdiri atas satu jenis materi yang sama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tersebutlah-di-sebuah-perkampunganterdapat-sebuah-keluarga-yang-665",
            "question": "Tersebutlah di sebuah perkampungan,terdapat sebuah keluarga yang sangat miskin.ketika itu,tampak seorang anak menangis ibunga sedang duduk di depan tungku dengan matanya yang berlinang.cuplikan drama tersebut dinamakan..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengenalan situasi pada awal cerita </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengarang-harus-mempertanggungjawakan-kebenaran-teksyg-dibuatn-890",
            "question": "Pengarang harus mempertanggungjawakan kebenaran teks...yg dibuatnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> njnnljuffkkkxhkgddoosgkfd</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-2-macam-tingkatan-gerak-tari-854",
            "question": "Tuliskan 2 macam tingkatan gerak tari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level rendah, sedang dan tinggi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level tinggi, level sedang, level rendah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u2022Level Tinggi. Level tinggi pada gerak tari sering dilakukan pada tradisi tari balet. Penari balet sering melakukan gerakan pada level tinggi dengan melayang. ...</p><p>\u2022Level Sedang. Gerak pada level sedang hampir dimiliki oleh semua tari tradisional di Indonesia. ...</p><p>\u2022Level Rendah.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-tuliskan-3-judul-lagu-dari-daerah-jawa-barat-290",
            "question": "23. Tuliskan 3 judul lagu dari daerah Jawa Barat!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1. Lagu Manuk Dadali</p><p>2. Lagu Tokecang</p><p>3. Lagu Bubuy Bulan</p><p></p><p>Terimakasih ^^</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- Bubuy Bulan\n</p><p>- Bajing Luncat\n</p><p>- Manuk Dadali</p><p>semoga membantu!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-data-buku-harry-potter-341",
            "question": "Jelaskan data buku Harry Potter\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong></p><p>Harry Potter adalah seri tujuh novel fantasi yang dikarang oleh penulis Inggris J. K. Rowling. Novel ini mengisahkan tentang petualangan seorang penyihir remaja bernama Harry Potter dan sahabatnya, Ronald Bilius Weasley dan Hermione Jean Granger, yang merupakan pelajar di Sekolah Sihir Hogwarts. Inti cerita dalam novel-novel ini berpusat pada upaya Harry untuk mengalahkan penyihir hitam jahat bernama Lord Voldemort, yang berambisi untuk menjadi makhluk abadi, menaklukkan dunia sihir, menguasai orang-orang nonpenyihir, dan membinasakan siapapun yang menghalangi jalannya, terutama Harry Potter.</p><p></p><p>Pengarang: J.K. Rowling</p><p>Negara: Britania Raya</p><p>Bahasa: Inggris</p><p>Genre</p><p>Fantasi, Fiksi remaja, Misteri, Cerita seru, Bildungsroman, Peralihan usia, Realisme sihir</p><p>Penerbit: Bloomsbury Publishing (Britania Raya)</p><p>Scholastic Press (Amerika Serikat)</p><p>Tanggal rilis: 29 Juni 1997 \u2013 21 Juli 2007</p><p>Jenis media: Cetak (sampul keras &amp; sampul biasa) Buku audio, Buku elektronik</p><p>Halaman: 3407 total</p><p></p><h3>               Edisi Indonesia</h3><p>Judul: Harry Potter</p><p>Penerjemah: Listiana Srisanti</p><p>Penerbit: Gramedia Pustaka Utama</p><p>Tanggal terbit: September 2000 \u2013 Januari 2008</p><p>Halaman: 5248 total</p><p><strong>Seri</strong></p><p>1. Harry Potter dan Batu Bertuah</p><p>2. Harry Potter dan Kamar Rahasia</p><p>3. Harry Potter dan Tawanan Azkaban</p><p>4. Harry Potter dan Piala Api</p><p>5. Harry Potter dan Orde Phoenix</p><p>6. Harry Potter dan Pangeran Berdarah Campuran</p><p>7. Harry Potter dan Relikui Kematian</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p>Logo Harry Potter, digunakan pertama kali dalam seri novel edisi Amerika Serikat dan kemudian dalam seri film.</p><p>Pengarang</p><p>J.K. Rowling</p><p>Negara</p><p>Britania Raya</p><p>Bahasa</p><p>Inggris</p><p>Genre</p><p>Fantasi, Fiksi remaja, Misteri, Cerita seru, Bildungsroman, Peralihan usia, Realisme sihir</p><p>Penerbit</p><p>Bloomsbury Publishing (Britania Raya)</p><p>Scholastic Press (Amerika Serikat)</p><p>Tanggal rilis</p><p>29 Juni 1997 \u2013 21 Juli 2007</p><p>Jenis media</p><p>Cetak (sampul keras &amp; sampul biasa)</p><p>Buku audio</p><p>Buku elektronik</p><p>Halaman</p><p>3407 total</p><p></p><p></p><p>Edisi Indonesia</p><p>Judul</p><p>Harry Potter</p><p>Penerjemah</p><p>Listiana Srisanti</p><p>Penerbit</p><p>Gramedia Pustaka Utama</p><p>Tanggal terbit</p><p>September 2000 \u2013 Januari 2008</p><p>Halaman</p><p>5248 total</p><p>Seri</p><p>1. Harry Potter dan Batu Bertuah</p><p>2. Harry Potter dan Kamar Rahasia</p><p>3. Harry Potter dan Tawanan Azkaban</p><p>4. Harry Potter dan Piala Api</p><p>5. Harry Potter dan Orde Phoenix</p><p>6. Harry Potter dan Pangeran Berdarah Campuran</p><p>7. Harry Potter dan Relikui Kematian</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-sebutkan-5-contoh-kalimat-tidak-langsung-496",
            "question": "Sebutkan sebutkan 5 contoh kalimat tidak langsung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Sindi bertanya kepada Fitri dimana alamat rumahnya.<br>2. Vera menanyakan kapan uangnya dikembalikan.<br>3. Adik pamit kepada ibu bahwa ia akan pergi mengaji bersama teman-temannya.<br>4. Maya minta dibelikan smartphone baru.<br>5. Nia mengatakan bahwa dia belum siap menikah tahun ini.<br>6. Ibu berkata kepadaku bahwa aku harus rajin belajar agar mendapatkan rangking satu.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}